條女話聖誕節食平野就得....

到時帶佢食譚仔,真係唔好怨.....

平即係under 1000

譚仔over 1000

咁你問人地食乜 佢話是但 你係咪比屎人地食？

樓主又真係刻薄咗啲嘅
至少都到唐記食饅頭放題啦

你唔係信呀？

食24蚊餐有三文魚
最多比你加大

百佳買飯盒啦

七仔食杯面算啦，唔使咁該wor

去食個日式火鍋放題都好吖，譚仔

我生日食薩莉亞添

食平野無所謂 份禮物貴就得架啦

平時食咁多好野

西式節日食中式野
中式節日食西式野

聖誕節教佢正日去慶祝
24號慶祝都on99
送花平日送平好多，花墟一扎玫瑰好平
甜品好多好易整，自己來更有心思又使等

m記咪算